Red Velvet瑟琪登上世界最美百大臉孔！「單眼皮+腹肌女神」Seulgi的16個最美穿搭

人氣爆燈的韓國女團Red Velvet除了隊長Irene，曾經成為「世界最美百大臉孔」第23名的瑟琪（Seulgi）一樣氣勢如虹。和成員Wendy同樣1994出生的瑟琪被稱為SM娛樂「唯一單眼皮明星」，身高161cm卻擁有優雅的身材比例，尤其是她的招牌腹肌和素顏肌膚令人稱羨，出道前已經有不少知名度，更傳出過和EXO伯賢的過往戀愛關係。

唱歌和跳舞實力兼備的瑟琪吸引了玟星、黃致列等歌手邀請合作，綽號「熊瑟琪」的她更擁有girl crush以外的可愛魅力，她的時尚打扮也成為不少年輕女生的指標，更成為鞋履品牌Converse的代言人，她在IG也示範了不少的休閒穿搭風格！

到北韓演出，Red Velvet少了「最高成員」Joy，在五缺一的情況下第二高的Seulgi馬上成為最突出的一員。大家都是穿短褲露出一截大腿，Seulgi就比隊長Irene更加搶眼﹣3cm的距離，看起來很遙遠啊！

瑟琪私底下是呆萌少女

成立才四年就不停捧獎，人氣女團Red Velvet除了歌曲之外，五位「顏值女神」也是大眾的談論焦點，Irene的是仙氣美、Joy的是冰山美、Wendy的是沉穩美、Yeri的是無辜美，而眼珠在長長的單眼皮下溜來溜去的Seulgi，則是呆萌美。

在眾多韓國女團中，Seulgi是極少有擁有單眼皮鳳眼的偶像，笑起來眼睛瞇成一條線，紮起馬尾、穿起學院風連身裙時特別有清純少女感。

或許就是這種東方味道，加上天然呆眼神，配上一字瀏海長髮建構出叛逆與迷離的感覺，令到Seulgi打進「2017年世界最美百大臉孔」第23名，將位列55名的隊長Irene遠遠拋離。

舞台上是魅惑女神

而不少粉絲迷上Seulgi的是她的舞台魅力，有別於平時一臉天真爛漫的模樣，台上的Seulgi彷彿變了個人，眼神也變得銳利起來，散發致命魅力。

Photo: sensible_k

感受到Seulgi的反差魅力嗎？在舞台上表演時一身黑色裝扮，披上Balenciaga的圍巾，展現霸氣酷帥的一面；表演完，和粉絲們問候時馬上變回一名24歲的女孩，眯起笑眼，十分可愛。

Photo: Mnet M!Countdown; Rickkong_

一身牛仔的露腰打扮配搭搶眼的Off-White腰帶，充滿街頭個性風格。

Photo: Inkigayo PD Note

以珍珠點綴的毛呢連身褲裝顯得高貴又優雅，亦突顯出Seulgi的姣好身材。

真係勁靚又勁fit

QQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQ

我心中唯一嘅女神

我表白牙熊..

牙熊有男友了

想哭..

佢一跳舞 加埋服裝 立即神仙下凡咁款阿

特別係peekaboo
加上佢比例係長腰身短腰幼真係咩衫都carry到

但佢咁既身材一除衫應該唔吸引

係幾靚 唔化妝都係嗰個樣

可愛

World top 30

係幾q但真係唔靚

邊個

ching chong 眼世界第一

某會然

黃禮志世界第一百

第一